[非重要戰線] apple地圖所有地址被加上中國香港特別行政區

長沙灣6月時

而家

以前銅鑼灣站

而家

大埔6月時

而家

呢D應該係D支那狗無聊係咁report 先搞到個地圖錯

加一

唔係自己嘅嘢先要強調
正如冇人會叫北京做中國北京

幾時要帶委任証？
答案：喬裝的時候 (恐防點錯相)